想問巴打邊款電鬚刨比較好用？

1. Shaver series 9000 乾濕兩用電鬚刨 S9751

2. braun series 7 或9 系列

3. Panasonic Arc5

想問巴打覺得邊款比較剃得乾淨？

飛利浦先收皮
易壞/ 3頭難用

LM

想知
邊隻可以造埋型
有時想留下一字型

same here 可能我唔識用
但果3個頭任何時間都只有其中1個可以接觸到我塊面
完全唔知有咩意義 又難用又剃得唔乾淨 間中仲會剃損

用緊9系

Panasonic 都唔掂
益世家200蚊電鬚刨仲好過佢

用返刀最好

唔好買飛記，信我

百記d清潔劑好貴下 個個月換

我普通清水洗

百0

用清潔劑係順滑D

braun 5 夠唔夠做
要唔要埋cleaning station好

上Amazon JP買9系都係千幾

5同9分別大唔大？
唔係超多鬚

唔知
果陣心諗都係千零蚊直接攻頂費事煩

尼隻底屌用左好多年

直接上頂 20年 都系用左3部 百靈 一部用好多年 支持上頂

百靈7
連清潔座

其實我係用緊 safety razor
但有時返工要趕住剃，好難快手出到門口
不過safety razor 乾淨d

用過7 而家9
但個時同我一齊買7個fd 之後轉左panasonic 話好d
無咁易損

佢日日剃
我隔一兩日先剃一次

Panasonic 咩型號？

我用過
B記
Panasonic
Philips

我反而係Philips 先搞得掂
比較防敏感 同剃得乾淨d